褐藻糖膠

有冇人用過？
效果如果？